[集思廣益]同女朋友傾計無乜話題

有時我唔想覆咁快 驚無話題傾落去

一來我同佢無共同圈子,二來日日狂傾諗話題諗到頭都爆

有無巴絲分享下有咩話題可以拎黎傾

無乜話題你地到底點一齊

唔傾有咩問題

我以前都係咁 所以佢變咗我ex

你地無共同興趣？

傾下香港時事 有咩新聞呀
講下孽瘤有幾惡頂
share下可愛既貓貓狗狗既相/片
或者遲下去試下邊間餐廳
學業/工作上有咩煩惱
再唔係教你一招 成日用：
：我 ：bf
：喵～
：做咩呀？
：喵～
：做咩呀？
無限loop...................
其實唔洗特登搵話題講
沉默下都幾好
咪靜靜地食野/觀察下路上既人囉

笑咩呀

可能佢喜愛靜呢

其實最緊要一齊時舒服
大家了解對方嘅姐

乜都講下囉 食左乜啊 做緊乜啊 遇到乜啊
如果佢有心同你講野 一定有話題接落去 唔會hea覆
不過香港女仔好on9 講講下覺得唔啱傾嘅又扭計
同埋佢地係唔會覺得自己溝通有問題
淨會話你有問題 間接要你就佢